深水埗AVA 61迷你戶逾151呎起 (15:03)

資深投資者盧華旗下深水埗大埔道項目命名為AVA 61。維達創建項目策劃總監盧文德表示，項目提供130餘伙，一層設6伙，主打開放式及1房單位，最快第3季推售，預計2020年落成，「最細單位肯定不會細過151方呎」。項目地下及1樓設有8個商舖，每個約500方呎，傾向長線收租。
現時發展成AVA 61的地盤於去年11月透過強拍統一業權，成交價約2.67億元，總投資額逾4億元。集團過往推售的佐敦上海街AVA 62最細單位實用151方呎；另馬頭角AVA 55最細單位實用166方呎。至於西營盤AVA 128最近開始入伙，3個項目的住宅部份已套現約11億元。

又係呢類盤

上車恩物，龍床首選

如果係自住,就預左放唔出

細過我間房 相信唔會有人買黎自住掛

但其實買完真係租得出咩？咁撚細 有人肯租？

好過租天台屋

唔好講笑 呢類單位只會起得愈黎愈多
一黎真係有人會買 而且唔少 係市場既大趨勢
二黎呢類單位係最好賺 普遍單位愈細 呎價愈貴 而且發水發得最爽歪歪
呃完你秤仲可以sell係上車盤

正